啲港豬係咪唔知美心轉左型

IT朱古力右邊嗰間

條隊長撚到呢
見到日本野就9衝

推！

推

改個日文名當自己就係日本野

美心好撚古惑

沙田喎啲傻閪名都唔睇 見到日文字就以為日本嘢

又話愛國,做咩開日本野

DKLM
點解要賣俾美心

笑唔係笑美心俾人排斥到要改名呃人
而係blame the victim

香港人就係咁

Shake shack都大把人食啦，講呢d。d人又唔知咩

咁呢間真係日本野
美心買左香港經營權

推呀

呢間好野黎
獨遊日本真係正
又平又好食

排第一條女

樓主睇下元氣先啦 間間晚市都都要排

港豬係咁 飯都唔音煮可以期望佢地點